[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (370)

fun fun

又涼又落雨

好煩
最憎落雨

我身處室內會好享受落雨
好享受睇人做落湯雞

我要出門就不了

同好
最鍾意將快樂建築係別人痛苦上

就算冇人做落湯雞，我都享受室外雨景嘅。。。

有無人食過佢?

你真識食

我會夜晚訓唔著睇雨

我仲會聽雨聲
不過好憎夏天

激情對話～

我隻企鵝手ready了

識佢?

花名叫16號...

足球仔

大家都認真番工

新人LM

。。。

咪就係

吸塵機噴嗰啲廢氣可以取暖真心諗唔到
又真係幾熱㗎喎

你真心定假膠...

你覺得呢

我諗緊點解要假膠

因為其實係真心

笑死

你屋企開放參觀嗎⋯⋯⋯

入場費

ok 幾多？

係咪覺得我好傻好天真好可愛

唔覺

食猴子腦補身

Ok
Bye
臭粉

發脾氣？

128 維園見

hi肥婆

愛你

無
可愛風唔得
咪硬漢子形象

你行返可愛風啦...

出少句聲

Not my problem anyway

豪大大～豪～大～大～

唔好呀
而家咁凍落海會凍親 上返嚟先啦

靜咗

猴子腦，味道好，八珍甜醋份外香

有冇正面
利申伸手黨

點會有呢

好彩我咩都冇講啫
睇咗正面睇完一啲都唔正面

Hi

關佢事咩

hi

愛。比家用強
與家用割蓆

Hi 寶貝～

牙線
最近幾好嘛

有冇性感小男神想同小貓咪（淫穢小pussie）(小妹本人) 傾吓計。。。。18+

還好～
寶貝而排賣身賣成點？

唔賣了
做返啲正當嘅
試咗幾吓
但都唔係幾啱feel

tg?

過大海輸曬

唔啦
唔想又重蹈覆轍

HKJC

你喜歡這種play?

我喜歡你

咁你就咪撚嘈話無人理你啦屌你老母我地做人好撚現實 無圖收嗲

放閃？ 想掟硫酸彈

屎魔法預備

去

「仆は幸せだ。」
そう言って目を闭じた。

有冇人

突然變咗10幾頁嘅

00後
我睇嘅花師奶係冇呢個教煮食環節

想睇花先生屌花師奶

有冇人想識男朋友。。

Me注定單身

正常

Why
樣子

我都想講得出
btw 個漢字轉咗簡體

唔啱傾咩佢地？

你兩個做咩仲唔瞓

186 哥哥

我真係天才嚟

咁有冇地才

我好憎飯焦同埋陣燶味
所以煲仔飯不了

飯焦好好食⋯⋯

岩呀，精粹

精

想食精粹了⋯⋯⋯⋯

jm9

大排檔幫到你

有無邊間好介紹

腳腳好horny

日日都係咁

留名

換埋褲真係少見

嘩⋯⋯⋯⋯⋯⋯

新人留名

叔叔不行了⋯⋯⋯⋯

唔識我果區都冇呢啲舖頭嘅

我個度有一間 好難食⋯⋯

我呢區搵一兩間都難

叫區議員幫幫手

踢走啲大集團先

黃俊...淫? LOL

Lonely lonely Christmas

22歲
不過好成熟

咁樣22歲！？

我ok 咁大隻擔擔抬抬應該唔錯

係！佢啱啱生日

你20歲？

唔係大叔型幼齒先啱咩？
20歲 邊度幼呀！？睇過～

我愛熱狗

招bf

食多啲骨膠原補一補

Best friend?

尊重

死心好難................

幾正

天氣乾燥有無咩牌子body lotion推介下

正想講

我黎

發覺你對我有偏見

依家先發覺？

做咩用粉紅色
Foodpanda?

個post係咪就快一年

想

想私交

？？

佢話有人用緊 屌左出聲

我個鄭仲恆呢

肥婆屌眼淚

唔要我要掉

sauce ?

食乜好

我都以為一周年咗好耐

？

who

你太傷，不會設想
再懷念變孽障

似整過

點解係3

take my money

劇b

你又搞三搞四

追夢，最終被控暴動。

會展好多gay佬

所以你係gay婆？

你係咪覺得自己好搞笑

今日有咩攪

對唔住我上堂太無聊，係我錯
唔好狙擊我我知錯啦

下 又有男朋友喇？

佢條仔叫殘廢

扑咗未

關你鬼事，洗唔洗邀請埋你旁觀？

有冇握手位？👉🏽👈🏽

死開啦你

@193 drink?

有仔係惡啲

係呀，遲到惡過啲死黑警

隔離條友好大陣好濃嘅香水味
透唔到氣

殘殘好一.....

要
想要特a區

講到我好似唔識嬲咁
講咗係十又唔信

同你私交咗先
話唔定我私交完你火速變fuck boy

屌，又講
以後唔撚上水

有冇人挽留？

Nope

高汁會然上水

個個都有男朋友..

我算唔算係紅娘..

我識左個男仔 佢好細個 佢星期三on完whatsapp唔見 打電話直接通話失敗 有幾多成衰左.. 定可能返左大陸/去旅行？

我冇

個鼻痴住交合處？

......已經交換咗whatsapp
仲要打電話

3成衰咗掛 聽日再揾佢囉

Tg, whatsapp last seen 都係4號唔對路

係咪俾啲狗捉咗

我講衰左乜就係咁解

應該係 小朋友黎 未夠18 好撚擔心

做乜突然吹奏我...

4號應該已經過左48..

你係呀嘛...

點解我咁蠢

一定收 所以我岩岩send左sms 如果佢拎返張卡會見到先

我有join 你有無link?

我無join*

另外有人話比我聽4/5號有咩衝突有機會比人咬？

比狗咬唔一定要有衝突

睇哂相 唔見有相似 應該無事 可能我諗多左

3號到5號

好想飲酒

打冷！！！

r 飯蕉

冇野了

波波住緊

bye

劇b高汁confirmed

1....2.....3

你真係好撚煩

sor

冬...冬..冬...

...

新人揮手
老人家會唔會被歧視⋯⋯

我都係老野

老友鳩鳩？

60歲先中年

係掛..

31 here~~

咩樣

對你伸脷

達達

31 都可以好童顏

我57...

31 +1

呢幾年殘左好多

我係新人

新人哈囉

自貼

哈囉

暗瘡毒撚

see see

和理非休息 勇武接棒

勇武都休息啦，今日送頭咩

港島真係唔係好啱打架...

佬味出晒黎

26歲

22歲

其實有得揀，我會投佢，佢暖男呢，成日派糖水俾老人家，又走得好前

大隻可以練
樣就唔可以練

老公able

Me廢老樣also

Btw 卓棋（已戴眼鏡）都幾正

天生一副人夫相

hello

禾刀系新人喎

笑乜

Nice to meet you

食咗佢囉

留番俾第二個⋯⋯我唔鐘意大隻仔

黑警罵岑子杰「死gay佬」, 健吾: 泛民都中意咁鬧人㗎。好出奇？

條八婆幾時收皮

屌！佢又肥又柒，個腦又傻
倫敦人妻雖然八婆，但人哋大事大非前唔割蓆唔私怨，好過佢十倍

#被熱狗

牙插

陰公

hi 大家午餐食乜嘢

仔

開心....

你唔開心？

去搵

ChaCha

好慘
雖然我個人黎講唔討厭熱狗

快快手去登記做陪審員，多一個同路人做陪審員，手足就有多一份保障

咁熟嘅個名

復活....?

耶穌

屌你

支持

不過最估唔到係你
你都幾攻心計喎

攬下

咩事

歷史金句嚟

講個笑話畀大家聽
Jenny俾人蝦
笑話講完

又好似係喎

我蝦人就有。。。

屌你老母？？？咩意思？？

Jenny又蝦我啦

以後唔會……
聽你講。。。

我下個月又去...

我去大南街 ja

綜合社會保障援助計劃好

有你咁憎我呀你

add me

me?

有少少似tl

我係一個肥婆,點樣係"聖誕夜點引誘男人帶我上家卜嘢?

同埋黠樣設計聖誕卜嘢夜之前去行街...去玩,食盡佢,食窮佢,

順便上家中...慢慢食火雞?

邊個？

我的家鄉在東北松花江上

jm9.......

幾時同我食雞子

食雞子好 食埋狗肉

禾隨時可耳

食埋你好冇？

我唔好味

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

推

torres拓哥
舐共狗

扮直溝女

佢gay,唔覺得

Unfol 左

點睇妖氣

我

Fact check 咗未？屌

真係世界末日...

唔想哂錢食奶粉

聽得日文歌多個人有少少中二病

咁樣我聽動漫主題曲，BGM已經末期中二病

食蟲

你都係想我講係

我升咗上中二開始已經有

💯👌🏻

我當年中四接觸呢個詞語
有一刻真係以為升到中二就有中二病

巨人BGM
已洗腦

首歌我麻麻地
同埋一集都無睇過

1000